的士法正式刊登90日後生效 的士必須安裝衛星定位錄音及錄影設備加強打擊黑的

（今日出版的特區公報正式刊登的士法律制度。）

今（4）日特區公報正式刊登《輕型出租汽車客運法律制度》，法律將於公布後滿90日起生效。

該法律於上月19日獲立法會細則性審議通過。新法提升的士司機違規行為罰款金額，司機若5年內4次違規（包括拒載、濫收車資等），將會被取消的士駕駛員證。新法又規定須有500萬註冊資本公司方可競投的士牌照，同時的士內須安裝衛星定位、錄音及錄影設備，以加強對不法司機阻嚇及打擊力度。

的士狗

有500萬註冊資本公司方可競投的士牌照

跟著又話無私穩屌三屌四

澳門

Post澳門新聞唔係唔得
俾source好冇？

屌都唔撚係香港

慘過狗，我隻狗都係植晶片，但冇植GPS同錄音囉。

澳門d的士真係好痴線
差唔多架架都係黑的黎（符合部車顔色）
農曆新年一上車話要收多200蚊，痴撚線